手足，下次可否唔再黑衫黑褲？

啲狗好撚蠢
如果唔再黑衫黑褲有冇好處？

不推，stop la

彩虹戰衣、街坊裝再上 gear 算啦

應該係帶衫換

on9

話on9嘅可唔可以解釋下點解仲要堅持黑衫黑褲

講左咁撚多次仲要人解釋

正確

就算全部人裸體 唔著衫
D 鬼要扮人 點都扮到 載副豬咀就得